月底支移動到期, 2個NUMBER想轉台

月底支移動到期, 2個NUMBER想轉台, 用緊5GB用量左右...
sales請tg我, 謝謝!
TG: terrykwok